游小姐:有樓不是擇偶條件「因為和你過下半生的是那男人 不是那層樓」

相由心生，個人有素養係唔同D

以為游B

比人影住緊係咁講

佢個fd個樣好腐

好撚假

好想同游小姐結婚

條條女都咁講㗎啦，真係揀時又另一套

一定係講反話
西相嚟

鏡頭前當然咁講啦，唔係就變成拜金女。一定唔會講心底嗰句。
你叫條女比個例子支持吓佢一定答唔出。

老老實實，男人講野有自信，大大方方，識少少藝術，如書法、音樂等，要識女仔真係唔難 ，咁睇死自己做咩

相反，同你過下半世嘅係層樓先啱

小麥色運動型，好正

我無樓，揀我啦

有人信女人講野,仲要係鏡頭前講,同信港姐志願係世界和平有咩分別?

你唔睇我有無樓，咁我睇返你有無樓
夢想食軟飯

她又稱，有樓不會是她的擇偶條件，她更想找一個上進的男友。問到她婚後願意和家人一起住時，她態度堅定，「因為結婚是另一個階段，是兩個人開展新一頁，而非繼續黏著父母。所以我會寧願租屋，也不會和父母住。」

唔離婚就係
離婚層樓就陪你下半世

但佢係sheshe

呢個真係幾靚

塊面包到想當麵粉咁搓

條女應該好有錢/大把太子爺追

算鳩掃把啦 le度十個有九個係公屋草根

都好過隔離post果件響鏡頭前落自己男友面
話「我地申請居屋因為買唔起私樓」、個樣西氣到極點既臭西

公屋

書法 叫條女睇你寫大字咩屌

女仔中意你既
你表演撩鼻屎都中意

一技之長係比借口個女仔中意你

華夏膠上晒腦

有樓不是擇偶條件「因為和你過下半生的是那男人 不是樓」 「但最好你都有個物業啦」

你講嗰樣第二樣嘢黎
佢講緊溝女/識女過程
有無人溝緊女會同條女講
喂我寫書法好勁 睇唔睇下

冇樓仲敢溝女
吳彥祖咁既樣就得既

佢下半世訓天橋底?

但有樓既男人都好有上進心

識少少姐，公屋草根都做到

有無樓係其次, 最重要係睇條友無樓背後既原因

左邊呢個好靚有d新桓潔衣bb feel

我碌鳩寫書法好勁，要唔要試下

條條女出樣訪問都咁答架啦，現實一定要有樓

非gay 不了

識佢真人，屋企好有錢

佢男朋友都係
人生贏家黎

左手面果個正d

屌，你叻既話根本唔洗點樣主動溝，D女女自動對你有傾慕之情，特別係大學。
不這算啦，呢個都算係物競天擇既過程。係網上講幾句就溝到既女仔都唔方高質得去邊。

佢意思係追得佢既都有樓，咁梗唔會係最大擇偶因素啦，呢d基本條件

呢啲樣就唔好扮啦
毒女樣個啲我就信

起碼未飛起條仔

智商正常，打少D機，培養少少藝術浪漫感，莫講話識女仔，你人生既視野都闊好多啦。
廢青之所以係廢青真係唔係無理由，靜係識埋怨社會

講大話既眼

唔係擇偶條件，係拎唔拎到入場券條件
冇樓就識都費事識
擇偶條件係更高要求，有樓太基本

之前個髮型師住公屋都一樣食到ibank女

兒登仔：群腳仔一個，食軟飯既垃圾。

寫個屌字

兩個都

有得食我都想食呀

佢個fd有少少似新垣結衣

左邊真係少少結衣feel

同一條女?

永遠無樓既連登仔like 爆啦

何以見得？讀心大大請指教

佢屋企有錢買俾佢 又真係唔洗要個男人買既

佢本身有家底